[fact checked]原來會員佩雷斯主席(圖右)係福建幫成員！！

佢親口認左。

近台灣點解會廣東話好

樓主25到仆街

樓主波台TOP2 259

肉酸sir尋日比黑衫拎黎做肉盾

唔敢得罪你了

#52571

top1 who

上網又親口
好難捉摸

個邊既人係比較肉酸

佢媽咪係瑞典人，ching米能屈

我國唔出肉酸

福建有咩品種既狗？

肉酸狗